「突發」 LIHKG Web 版可以 quote 啦

真係work

［img]
畫面好靚

畫面好靚

agree

test

係啵 真係得左

係咪得我覺得,回覆個位有d似4chan

呢個都唔係官方

非官方，成班盲撚

有埋白底

非官方架

希望正式web版同app一樣有得揀黑或白theme